日頭炒股玩期指 夜晚睇外匯兼倫敦金 假日做保險

早排quit左full time officer

全職咁樣玩

未到3個月 上上落落拉勻已經月入八皮

但好攰 無時間做自己野 日日望住個mon
每日訓得7個鐘

要分享點賺錢？

幾多本先???

求詳細介紹

8皮 wor 仲諗咁多做咩